[求救]鄰居裝香問題

是咁的
鄰居日鳩日都裝香,1日裝十鳩幾廿次
有咩擺法減少煙味入屋
屋企有老人家,驚d煙味長期吸入對身體唔好